財庫局︰劉焱事前不知有人認為所戴口罩或有港獨含意

財經事務及庫務局常任秘書長劉焱被報章批評出席記者會時，戴上的口罩疑似印有「港獨」含意字樣的商標。財經事務及庫務局表示，劉焱事前並未留意口罩牌子，也不知道有人認為有這樣的含意，否則一定不會購買或使用。

原文網址：

帶咗就係戴咗，無人知你係咪事前知，照拉

有咩同個（法）官講啦

拉！

無知唔係脫罪的理由..

有咩同個官講

有咩同個官講啦，批鬥你

不知者大罪

鬥完泛民 開始鬥公務員

快d放上savehk 推熱佢

港獨可恥, 應該即拉!

push

黑警咪話左可以追溯，支持DQ漢奸狗官

犯法就係犯法

on9，跪咩撚野
救世根本唔係港獨品牌，賤官